尋晚斷頸個後生仔係大家最憎嘅蝗

身份証係R，簡稱R仔，即係新移民

點睇？
割唔割？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

未話斷
蝗你老母

唔割，香港人唔係以英文字母去定義

新移民就收皮啦

有命返到去又要拘留10日

唔割
咩種族根本唔係重點
只要你認同香港人既價值 你就係香港人

唔割

咁你同班藍絲盲反有乜分別?

出得黎發夢嘅都係真香港人

建議光復之後封個新字母俾所有義士

有良知 肯出黎 點解要割

咩叫蝗你知唔知?
冇貢獻 攞香港人著數先係蝗
大部分新移民都係唔等於全部係

佢搶晒你d 資源

屌你老母 你收皮啦

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

梁天琦夠係新移民

你都on9
佢冇辦法選擇自己嘅出生地
但選擇左一齊保護香港嘅使命
你仲喺到問埋啲on9問題

梁天琦講過咩叫香港人
你自己睇返

新移民先最勇武呀

出得黎就唔係蝗

ON9

割你都唔割佢

想分化都高汁啲

唔單止睇身份證，香港人係一種意識
正如依家啲死廢老五毛就算攞住張身份證，我都唔覺得佢係香港人

所以，唔割

笑死

佢係咩身份根本無關係

果時連登咪有人狙擊佢囉

你咁樣同屌梁天琦有咩分別

仲話佢係鬼

Hong Kong is not a place, it's a people

支持蝗嚟香港

唔割
黑衫袋住個豬嘴唔係手足仲可以係咩？
新移民嘅抗爭者絕對唔係少 肯同我地一齊對抗暴政嘅就係手足

外國出世都係r
on9?

唔割 connect新移民同真中國人(非支那蛆)

咪撚搞分化
無論咩膚色咩國籍咩地方出世，有爭取自由民主既心就係自己友

屌你老母咁都要問?
坐撚住左個閪腦?

分化撚正仆街

屌你老母啦

樓主食撚左屎黎？

相同理念就絕對不割

啱，林鄭夠本地人，咁點

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

蝗既定對亦都唔係代表全部支那人
只係講緊個d黎到呃著數唔做野既仆街
黎到肯學廣東話肯融入社區既人
都可以係香港人

唔好on9

梁天琦都係所以唔割

佢認同香港嘅核心價值，又企到前線出力
點解要割？

on99

利君雅都無同我地割

躝啦屌你老母
人嚟㗎
手足嚟㗎

屌你老母
Blocked

R字頭只係外國出世
半年前先有人講完，你依家又搬翻出黎分化？

出得黎抗爭就係香港人

出得黎就係香港國民

on9
block

任何警暴受害人, 都係同路人, 除非佢撐警

所以呢
就算係殺人犯 人地被制服 佢無反抗你都唔應該整斷人頭頸

係邊到睇到

有奶共香港人身份證係Y

唔割呀 得未呀
為香港付出先係真香港人

唔割 有共同理念就是手足

屌你老母呀又分化

佢如果有抗爭意識 即係跟上呢個時代 即係真香港人

只要係目標一致就不分，兄弟爬山，各自努力。

你收皮啦

R字頭唔一定係新移民
新移民唔一定唔係黃絲，勇武都唔出奇

你老母幾時比人扭斷條頸！

香港人身份唔係由種族同血緣決定

不分化不割席

真香港人割你老母臭閪咩

接受香港人嘅核心價值 就算你黑皮膚都係香港人

on9 梁天琦都係新移民啦！
願意融入香港就係香港人！

其實外國出世都可以係R字頭

咩字頭又點
啲藍屍個個香港出世咁你係咪要同佢地一黨
良知比起出身更重要

核彈都唔割
蝗又點
係出嚟既就係兄弟

屌你老母
開啲咁既post
唔問都知想分化

都話核彈都唔割 何況係一個英文字母

屌你啦

「R字頭」身份證約於2000年開始使用，象徵持單程證和護照的新來港（包括內地及外地）人士。

直到有關字頭號碼用盡，2011年8月1日起入境處開始簽發「M」字頭的身份證，新登記領取身份證的人士（包括每年單程證來港人士或留港定居海外專才），都有用到「M字頭」身份證。

唔一定係新移民
仲有就算係蝗 起碼佢都肯為香港付出
好過你係依個時候玩分化

分化撚

樓主咁明顯分化撚仲推？

出得都係香港人

屌你都唔割佢！

香港人呢個身份係講價值理念
呢個後生好過美心太子女同何君妖

講撚左幾多次核彈都唔割

我女友台灣出世 都係R字

起碼唔係冇貢獻果班

唔撚割, 咪撚分化

移民嚟香港又唔代表係大陸人
何況係又點
天琦都係啦

兄弟黎割你老母

唔割
大家理念相同就唔割
如果係香港人但藍請去死

點都唔割
出黎既就係真香港人

梁天琦羅冠聰都係真香港人

斷定一個人係咪真香港人只憑佢既出身?
樓主你既思想未免太狹隘了

分化撚走啦

分化撚發現

係為香港好既話，點都唔割

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

呢個時候係以佢既支持既立場定奪

唔割 佢比所謂土生土長嘅popo同藍屍更愛香港

不割蓆 不篤灰 不分化
三不大原則

割你老母，錫都錫唔切啦

敵人既敵人係朋友
唔割

話要割既巴打 可blocked

第一個割你先

其實新移民先係主力大軍
人係自私既，自己落左黎享受自由同福利。

梗係想落閘唔想有人同佢爭，人之常情。

割你都唔割佢
佢出得嚟已經係手足 係真香港人

覺醒左唔得既

V 1983年3月28日至2003年8月31日獲簽發簽證身分書的11歲前以下兒童

我係V字頭,2歲黎左香港,讀到大學出黎做正當行業,有交稅貢獻香港
03年有去反23條遊行,之後大大小小既民主運動都有參加
18歲立即做選民
唔知係唔係我係咪你口中所講既蝗?

錯手負皮對唔撚住

背景唔理
真香港人就一視同仁

點解要割？
英雄莫問岀處

我割你唔割佢呀

咩種族根本唔係重點
只要你認同香港人既價值 你就係香港人

大把香港人藍撚到腦殘衰過蝗, 個d先最乞人憎

你就真係on9啦。
有好多香港人唔知，內地人來港都係有政治任務。

香港人係講意息形態，梁天琪都係大陸仔，但佢係真心為香港去向操心！

天琦都係新香港人
係咪真香港人, 唔係睇出生地同ID字頭, 係睇你認唔認同香港價值

重點明明係佢做過咩同佢理念係咩
土生土長香港人咪一樣可以係藍,ON9

為自由而戰既都係手足 唔割

唔割! 死都唔割

香港人一向唔係以種族去分

果班不善生產既先叫搶資源okay?

我靜係知佢係同路人

不推文回覆

樓主正仆街

唔割 只要佢行為係香港人

香港人唔係以出生地定義，係以行為定義
只要佢愛香港為香港盡一分力就係香港人!

只要佢係站前線抗爭
就算係新移民都係兄弟

Can’t agger more

大家同路人，請不要分化好嗎
日日放咁多新移民本來係想將香港人同化做大陸模式
點知新移民慢慢被香港人同化左，仲狀大左我地的人數

你要睇既唔係人地既表面
佢永遠都改唔到佢既出生地
但佢可以控制佢自己既諗法同佢做既嘢
香港人係一種態度，一種價值觀
相反好多土生土長既香港人都可以賣港

不分國籍、種族、性別、年齡
只要係手足都唔割！

尊重我地香港本土價值既人 就係香港人 關身份證咩事

你咁問既目的係咩？

只要係同路人
外星人都唔割

梁天琦都係新移民

R又點，你係咪同天崎割

點解香港逼爆 咁能多人
咪多得新移民囉

唔割
有無人可以引用番天琦個句野出黎

等於南亞手足一樣
目標一致同路人就係自己友

香港人係一種精神，一種態度
佢居住得係香港，仲要有呢種精神同態度就係香港人
唔割！

出得嚟就係手足
除咗班臥底狗

明明以前見到拼音名就屌咗先

李光弼係契丹人，高仙芝係高麗人，李白係吉爾吉斯人，馬超係羌人，鄭和係波斯灣人，又如何

分化夠未呀？

外國出世都係R

就好似二戰既日裔美軍
Respect!

蝗既定義係對香港無貢獻只識拎福利

尋晚手足係高質香港人

天琦夠唔係香港出世啦
so what? 政治立場大過一切

佢係擁戴香港的話就唔撚駛割

今次知道好多新移民都唔係蝗 割你老母

對唔住

新香港人全部要 。

割乜撚
有人同時同地發同一個夢，
點都好過同床異夢啦！
唔撚割

新移民都走出黎
你重係屋企嘆冷氣

邊個先係真香港人? 重開埋d分化post
我諗你一定唔係囉

請善用不推文回覆

//今日（3月5日）天琦BB去到新界東各區答謝補選中獲6.6萬票支持，去到將軍澳區謝票時，回應近日網民嘅「非本土」質疑，天琦BB承認自己唔係喺香港出生，但強調「唔係代表啲咩，正如我喺電台節目講，不論出生，不論住幾耐，不論係咪香港出世，只要係擁護香港一切價值觀、文化、制度，都係香港人」。

同時，有網民稱梁天琦母親為新移民，天琦BB反問：「嚟香港24年，講廣東話，在港工作，咁都係新移民？」梁天琦並非香港出生，母親喺湖北武漢人，父親係是香港人；天琦BB喺中學時考入元朗區英中名校，再考入香港大學哲學系，現時為港大五年級生，主修哲學，副修政治及公共行政。

有網民留言指唔應該以「血統」定義本土港人：「梁振英夠係香港出世啦，又唔見佢土本」，亦有網民舉出藝人河國榮、印裔社工Jeffrey Andrews等例子證明即使唔係本港出世，都可以「好本土」。 //

何君堯係純正香港人
你係咪就撐呀
我識唔少本地藍屍

同路人核彈都唔撚割呀屌你老母

屌你老母

R就新移民？我夠係R，住左廿年

我地憎蝗係因為蝗既惡習，而唔係單單係因為佢係中國人而憎囉。

割你老母咩
出得黎打仗就係香港人

同路人，唔割！

咁你同話梁天奇武漢出世就唔係香港人有咩分別?

你出呢個post係咪on9？生命黎
割乜撚野

出得黎就係兄弟 唔割

梁天琦都是香港人

分化撚, 可以BLOCK

就算係大陸人我都撐

香港人係一種信念，唔係種族

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

我外國passport R字頭

垃圾POST
就算佢講普通話 寫簡體字 佢支持民主一樣係同路人
相反 好似藍絲咁 你點土生土長都係垃圾

咪撚推呢d分化弱智小學雞投票post
熱門勁少正經post

依家睇返有時覺得果班純種香港人重仆街
eg 圍村佬

你講呢啲同啲白痴大陸哩、藍屍有乜分別？

你都cls
我都係R字頭，有咩問題
就算割唔割都會為場運動出一分力

出得黎嘅都係香港人

咪撚推垃圾post啦屌你地老母

好多新移民都睇唔過眼專登出黎架喎
次次出黎遊行都一定聽到班廣東話都講唔正既師奶出黎屌個政府
唔明點解要割

「不論出身、背景、何時來港，只要擁抱香港價值、文化和制度嘅，就係香港人」 ——梁天琦

你收皮啦
連新移民都咁勇，你好意思咩？
香港人呢個身分唔單止係邊到出世
係有共同信念同價值觀
連咁都唔明，你唔配做香港人

On9 一樣信念既就係香港人
不嬲蠶食香港資源先係蝗

吓，大家都係示威者，點解割？

琴晚太子長板橋南亞手足一個頂住班狗
比其他義士可以走
佢係真真正正既香港人

黑警扭斷自己條頸都唔割

懷抱民主自由信念嘅就係香港人
樓主又分化？

南亞兄弟滅火筒嚇退狗隻，打移民勇武抗狗，都係同路

用自己既資源培養左個真香港人出黎
好過出糧比popo打鳩自己

咁又點？

負皮錯
自膠

佢肯為香港既自由出力
就值得擁有呢分資源
好過D乜撚用都無仲要屌鳩人爭取自由既地產經紀

定義香港人係用文化同核心價值，唔在乎出身
大把Y世代都做黑警打人，呢班人先唔係香港人

割你老味

樓主我識幾個架妹都係R

傻鳩，香港人唔會種族歧視架on9
你睇翻秋生點講

不割席,咪分化

同路人唔割，跟身份証割嘅話，土生土長嘅藍絲廢老又點計

新移民都唔割

又血統論

點解要割，大把人係新移民，佢認同理愈同身份就係自己人

點解身份證係R就一定係蝗?
雖然呢句嘢喺早幾個月前講一定俾人屌

有良知 , 愛香港 , 反共既就係香港人

香唔香港人睇文化同價值觀

收皮 天琦都係武漢出世
但佢地都係真正香港人

低質垃反分化post，林鄭同班狗官土生土長添呀

香港出世先配做香港人

越係新移民就越應該撐示威
唔係咁辛苦落黎為乜???

核爆都唔割

冇錯，佢認同我地就係自己人，唔認同嘅唔該滾回大灣區。

睇左幾次
想問你係咪quote錯
9唔搭8喎你

咁佢嘅政治任務係嚟打倒中共？ on9仔以偏概全

長板橋

屌 秒左樓主

佢淨係戴左口罩咩都無做
唔關割唔割佢事

So?
重點係警暴，唔係受害人身份

只要有共同核心價值嘅，就係香港人！

梁天琦都唔係香港出世

唔割，
只要佢認同香港人，企喺我地果邊，就係香港人

戇鳩風向 post
負皮上一頁

比起啲土生土長嘅藍絲廢老,佢更加值得香港人呢個身份

Hi分化撚，返屋企含撚啦！

香港人既定義係接受香港文化既人
本身就係乜人都有
如果每日黎既150個都認同呢度既文化 我認無人會反對

蝗你老母
唔割
佢喺香港人

一定割

割樓主你呀
死仆街分化 單機啦

要收皮係你 垃圾

只要擁護同尊重香港核心價值既人，就係香港人

新移民肯支持 需要更多勇氣 我更加尊重
仲有蝗係指果啲仲有強國思維嘅大陸人

樓主你咁弱智我地都未割

只要係同路人 唔割

又用血統論

大把香港出世藍屍狗, 點睇

割咩？因為身份唔理個人有冇良知就割，同納綷有乜分別

新移民肯接受香港價值觀, 唔割

要令中共150人/日都溝唔淡

屌你老母咁既post有咩居心？ 天琦都係R咁所以呢？
從來香港人都唔係用血統去定義，住得係到又有出力就係香港人！咩叫新咩叫舊？只有真同假！

So what? 天琦都唔係香港出世啦

天琦都係支那出世啦

今次運動連南亞人都connect埋 割乜撚野

R字頭有乜問題?
大把本土出世嘅喺度撐緊警添啦

唔割 你會揀支持我地既蝗定唔支持我地既港人？

哦，咁啲狗 係Y字頭 就可以支持啦喎？

天琦講過「不論出身、背景、何時來港，只要擁抱香港價值、文化和制度嘅，就係香港人」

on9仔唔駛理佢
不推文回覆

Quote錯sor

割你老母

BLOCKED

好過啲係真香港人但屌示威者先啦

當年天琦就係咁比人批鬥、分化

咁多分化撚咁撚低手仲想出糧呀

割你老母 你有得揀你係邊度出世咩？

你老母咁都割？

問得依條問題，都證明你條po主都係低能

你都未明咩叫核彈都唔割

不論你是什麼背景，也不論你是什麼時候來到香港。只要你願意捍衛香港的核心價值、尊重香港的文化、願意融入，而且願意維護香港行之有效的典章制度，你就是香港人。

梁天琦

你連人地邏輯都搞清就收皮啦

割乜撚野？
大家有共同理念有身分證就係香港人

總之自己人就唔割

新移民都出來抗爭 你個仆街毒撚係到話人地蝗？佢邊撚到蝗？

負皮錯左sor

屌你老母點解傷個個唔係你

無論任何膚色種族血統宗教年齡 只要佢出得黎發夢 就係我地既手足 任何事都不割

割你個頭，噉唔通你又話建制派林鄭李家超身份證唔係R 字頭所以唔割？

就算好似樓主你咁on9我都唔會割

天琦都係R仔啦。

我哋講文化認同，唔係血統地緣，明未？

好撚簡單咁講
我以前中學個級有5份1都係新移民
不論14年定係反送中佢地有份出黎，識有個仲要告左暴動等上庭
剩低真係非常少既剩係識操普通話咪真蝗
唔理佢係咪新移民，有份為香港出力，就唔係蝗
我割撚左班剩係睇電視既和理都唔割佢地
不分化，不割席

真心為香港連南亞仔都唔割啦

你收先

分化post，出得黎都係香港人

敢去發夢的就是真香港人！

啱呀
同P牌仔上連登一樣

我係R字頭
次次遊行有去齊
十點鳩嗌日日嗌
黨鐵日日罷

所以?
正因為知道內地黑暗，
先盡力維護香港核心價值。

一直以香港人身份自豪
可惜都係R字頭

唔理係乜人
琴日玩滅火筒個南亞手足又好
比人打暈個男仔都好
企係香港人個邊既 就係香港人

（Show Block User - P.花滿樓）

Push

一定割 割咗樓豬

又分化 屌你

唔割。
d黑警夠y字頭z字頭啦！
你又割唔割？
利申：割到張蓆爛。

我有個同學係美國出生
細細個返香港讀小學
都係R字
咪攪分化

呢個係一個精神

只要認同 就係自己人

真香港人唔係用身份證定義

推

只要都係追求民主自由
就係手足

Ok我收皮

你都on9

唔割
老實講，搞咁多文宣都係想唔同人支持呢場運動個心係真香港人，我話知佢支那定北韓

義士就義士啦屌

咁利君雅你割唔割吖？！

吾割，唔可以因為係咩種族而割，好似利君雅甘，為香港而出嚟發聲，就係真香港人！

不割

新移民又點，所有同路人都係真香港人

識唔少R字頭比依度一眾嗌割既人更愛港行得更前

以前要屌啲新移民係因為佢地乜都唔撚做就享用晒香港既資源，但佢企得出嚟，就已經唔係我地認定既嗰啲人

唔好意思

樓主老闆林奠已經幫我地connect左

我加拿大岀世都係R
Dllm分化撚

我R呀 割撚埋我囉
唔係 應該我割鳩你先啱
佔中到宜家你做過咩？
係連登 對於我嚟講
你都係新會員咋

如果係睇出生地
721打人嘅隨時香港出世所以就要支持?
新移民被狗扭斷頸就割?

fc?

割你老母
行得出嚟就係香港人

不推文回覆

你老母死左未？你有冇得揀你係邊個閪出世？

新移民就係搞到香港咁，收皮啦

好似係跟拎身份証日期排，00年12月之後先拎就係係R, 個後生仔15歲咋緊係拎R啦開新移民撚事

無錯 好多藍絲都話梁天琦係大陸人
但係黎到香港 捍衛我地嘅自由
佢就係香港人

以前有人開個post話搞唔到入台證都過千負評希望今次真係覺醒

支持我地嘅就唔係蝗

咪分化啦 香港人唔係咁樣定義

上左咁耐高登連登都唔識分咩叫蝗
對你好失望
想搳你多啲

單嘢重點唔係受害者身份喎，係警察視人命如草芥嘅濫暴行為啊，樓主係咪夠錯重點呀?

而家已經無分係咪拼音定邊度出世，土生土長都一樣可以親共

咁就安守本份係大陸啦
黎香港做乜

我都係R字頭 係咪要割我

認同香港價值咪就係香港人 唔割 sor9ly

梁天琦配唔配？

擁護香港真正價值嘅人
就是自己人

唔割
不輪黎自邊度。只要認同香港價值。就係香港人。

我想割你多啲

南亞都connect啦，仲問

垃圾分化撚block得

不知幾多大陸出世香港大後生仔喺最前線，你收皮啦

這場運動是信仰和犧牲。
登神愛世人，只要醒覺要捍衛香港核心價值和下一代
不論你是支那人，南亞人，黑人，外星人。
只要有心，人人都登神。
（燒山除外，佢係燈神）

講得好!!!!

我一向接受融入香港文化既單非
雙非就全部都 No

身分證號碼，雙非反而係唔當新移民
用R M字頭係唔夠嚴謹既分辨法

真係好矛盾 打完个飛機先

R唔R關你閪事咩，新移民唔比反共架？

本土出世就一定係愛港架？

割你老母臭閪！佢付出ge多過我地咁多你有咩資格割呀？

又問無謂野 樓主食屎

大陸出世但係喺香港長大
個心一直只覺得自己係香港人
10次發夢8次都有出去
每日都喺Twitter幫手做文宣
唔係衝衝子但有幫手買物資
雨革已經幫手喺學校搞罷課
利：R

唔割 佢為我地呢個屋企走上前線搵命搏 點都唔割

收檔啦 陳秋實律師夠係中國落黎啦 人地有良知 肯企出黎 唔做支那人 做返一個中國人 大家都唔憎會同佢割啦

冇錯

香港人不以出生地劃分

願意捍衛香港核心價值的，就是香港人

你就收皮

唔割,只要有心 人人都可以係食神

有無片

一定唔割，佢都係香港人，香港人唔係用身份證黎定義

大把南亞人都有出黎，佢地都係香港人

林鄭同好多黑警夠係香港土生土長，但佢地唔香港人

香港人唔用身份証字頭去定義

R字頭都可以係自幼稚園就讀香港書讀左十幾廿年既真香港人

新移民又點? 佢比好多自稱係香港土生土長既人更加有資格做香港人.

英雄莫問出處啊

唔割。。
心系香港 企起雞蛋呢邊
就點都唔割

咁快出廢post分化

睇黎傷勢極嚴重

你連立場都唔分
我就真係唔明你邏輯係邊度啦

最重要係佢有冇人嘅良知
只要佢係一個善良嘅人，唔割！
反而黑警都係香港人呀！又如何？

唔割, 只要係呢邊嘅, 點都唔割

屌你大撚把衝衝子係新移民，
收皮啦，係都割你條柒包皮先

有良知既中國人 唔係蝗!

肯出嚟嘅都係自己人

香港人唔係由蝗唔蝗去定義，同聲同氣嘅就係兄弟

兄弟爬山，各自修行。

其實我個身份證都係R，不過我係香港住咗十幾年啦，仲係永久性居民添我覺得字母唔重要，重要嘅係你愛唔愛香港呢個地方，肯唔肯為呢個家出一份力

佢上哂裝架 唔割

blocked

大把新移民都勇武抗共啦
唔通原居民 你就要當人係貴族咩

只要追求香港核心價值既人，無論無新移民定南亞裔都係香港人
香港係國際都市，咩撚野人都有

唔知點投
以為唔割係正皮
投左陣間你又話正皮係反蝗

岩 講得好好
黃藍是政見
黑白是良知

同路人點解要割

核彈都唔割

屌你老母蝗既定義係咩？新移民就一定係蝗？佢肯為自己個家行動既就係香港人，不分咩種族邊到黎！老撚都唔割

呢啲post咪鬼開啦，係出賣香港既人先要割

放核彈都不割

認同香港理念，就係香港人。

唔割
we connect

第一 圖呢你老媽
第二 說好的核彈都唔割呢
第三 元朗鄉黑夠地道啦，你係咪擁護呀on9
跟本唔係用身分證去分係咪自去己人
分化po 唔好再回
完。

「不論出身、背景、何時來港，只要擁抱香港價值、文化和制度嘅，就係香港人」 － 梁天琦

割你老母閪咩
問問問
我而家就割鳩你啲分化撚

只要手足 同一陣線 老閪都唔割

割左樓豬先
得閒無事搞分化
大家一直都講緊香港人係價值觀上既取態

被捕 R仔 路過

不推文回復

唔割！！

第一：R只係解唔係香港出世，唔代表係蝗，例如英美澳加出世再黎到香港都係R字頭
第二：不論係咩人，佢只要係融入黎香港，守護香港，佢就係香港人

佢肯幫香港人出聲佢就係香港人
天崎係佢都係

撐手足

割你頸

關出身乜事 割你老母塊閪喂豬

有香港精神既就系香港人，冇既咩字頭又如何？臭支那蟲

大陸蝗嘅二代好多都係深黃

唔割 connect 左啦

truth

只要係價值觀相同，企喺我地呢邊，咩人都唔割!

新舊移民都好啦，只要同路人咪得囉

梁天琦你割唔割呀？
問黎多餘

今次唔討伐黑警，下次未必再係新移民
而且住得香港都唔應該俾黑警暴力對待

樓主都幾撚on9

真?

總之打市民行私刑就唔岩
話之受害者係乜水

死撚開啦 屌你老母

香港人從來都多元，唔係蝗就一定係仆街。
我地憎既，係果啲豪無良知既蝗

只要立場相同，話知係外星人都唔會隔。
BTW, 是否FC已經斷頸？

有香港人精神就係香港人
btw外國出世都係R字頭

請問有咩好笑呢？笑點太低？

收皮啦 又搞分化

點 我都係R
次撚次都出黎
洗唔洗割撚埋我

含撚啦大寶，而家仲玩膠

乜嘢年代啊？仲搞種族歧視?!

具有香港核心價值的人，不論膚色，都是香港人。

好過班港豬多多聲

On撚9

而家要屌7既係班落黎冇貢獻
仲要我地講支那話就佢地既腥港人
如果佢係大陸人
落到黎肯為社會作出貢獻同融入香港文化既
做咩要收人皮呀

善用不推文回覆
佢有幫香港人爭取就唔係蝗

唔撚割呀！
梁天琦都係新移民啦，佢哋走得咁前你都割，你等俾大灣區圈養啦。

屌表達得唔好
一定唔割

唔割
新移民都咁勇武走出黎
土生土長既香港人 情何以堪
出得黎既就係同路人
我話呢個義士就係一個香港人

點都唔割，香港人唔係要排斥人，理撚得你非洲籍，出得黎行既就係真香港人，秋生都有講過，出生地無得揀的

今次真係啲新移民走得最前

Connect 到更多人先係對我地有理
只要係同路人都死也不割

點解要割？

屌你都廢撚事

唔通鬼佬 就唔係香港人勒wo
香港人係大熔爐，黃秋生講既。
擁護和尊重香港核心價值就是香港人
理得你係蝗定係王
咪撚係度搞分化，太低級

唔割！

想分化? 不推文
一件事啱與錯唔會因為受害者係咩地方出身而改變

香港嘅核心價值唔係用血統衡量

肯上甲衝前都係好孩子。有手有腳拎綜援搶資源，話之你本土定雙非，都係蝗！

我R字頭 我跳閘

其實我好想講，我土生土長香港人
出世紙、兒童身份證都係Y
轉成人ID佢就轉咗R比我
可唔可以唔好因為一個字母就分化？
屋企人英國住咗二十年回流都係R

冇錯

割咩撚 人地肯上去食棍 新移民又點 都好過樓主你個冷氣軍師

不論你是什麼背景，也不論你是什麼時候來到香港。只要你願意捍衛香港的核心價值、尊重香港的文化、願意融入，而且願意維護香港行之有效的典章制度，你就是香港人。

梁天琦

屌你老母樓主分化撚，死全家

屌你老母你條撚就有得割

冇發過夢都唔好意思話自己香港人

屌你，人哋無得揀邊個老豆老母生，佢就算係R字頭身份證都無計。但呢個時候出黎撐定匿埋喊就係佢自己選擇。

大把所謂土生土長嘅香港廢老廢中都仲屌緊我哋做緊嘅事
要割都割嗰班藍屍先

人地R字頭都勇武過你，你好意思問依啲on9問題？

唔割呀

人地拎條命黎博
唔要因為一個R字

R又點呀，我都係R啦，只要係愛香港就係香港人。

蝗又點呀 係咪蝗就可以亂咁比黑警打？

唔撚割 學天琦話 香港人係講緊係唔係擁抱香港嘅核心價值 一齊出得嚟做手足嘅 都係香港人

日日問割唔割你唔覺好撚煩？

大家最憎既係 中共,港共,黑警同埋分化撚

DLLMPKHGC

點解仲可以出呢啲post？ blocked

佢冇得揀出生地
但佢揀咗做香港人
點都唔割

佢有戴豬嘴嫁 同路人 割你老母

過咗咁耐竟然仲有戇鳩會走出黎問割唔割
自己罰抄核彈都唔割一百次先

關咩事，出嚟的就係手足

新移民都肯企出黎反抗
你係到做緊乜

有啲新移民仲走得前過啲港豬
只要有共同理念 都係同路人

佢唔係蝗 係香港人 點解要割？

我澳門出世都係R 係咪要同我割蓆？

乜野字頭真係咁重要？
重要嘅係佢即使（假設）係新移民都好
佢都有出過黎爭取自己權利

好過樓主做冷氣軍師 出都唔知有冇出過
然後就係度分化有共同信念嘅人

我地憎嘅蝗 係乜都唔做
每月拎政府錢 搶奶粉 然後鬧我地廢青嘅人
而唔係只因為佢唔係Y字頭就話佢蝗

請善用不推文回覆

有出黎發夢 咩字頭都係香港人

肯為香港人前途付出就係香港人

只要願意融入香港文化 ,堅持大家擁護既價值,就係自己人

R唔一定係大陸

蝗ge定義絕對吾應該咁樣定囉
佢而家蠶食左我地d乜？反而係佢而家俾狗咬呀

人地係參與緊我地呢場運動，出心出力take risk仲要受害，希望樓主慎言吾好跌左個良心。

而家個情況已經夠嚴峻，吾好有心無意引導d無建設性ge分化，就算人地係咩而家都訓在係廠啦，不如花時間諗下點樣幫手呢場硬仗仲好

呢個手足為香港命都豁埋出黎
佢就係一個香港人
R字頭又點
為香港人權益 為香港民主自由付出既
就係香港人

香港人係精神，咪撚用嗰啲種族去定義

割咩㭍

支找香港的大陸人都唔割

藍絲廢老都唔應該受呢d不人道對待啦下嘛

割你老母

肯為香港盡心盡意盡力抗共，認同香港文化根源，就係自己人。

R 好多年la, 已經係舊移民

香港人從來唔係用膚色種族國藉背景去定義！

係信念牙朋友

唔割呀dllm 手足黎架

啱
天琦唔通又唔係香港人？
尋晚個南亞手足用滅火筒嚇退啲狗
唔通又唔係香港人？

唔割，出得黎抗爭既都係自己人，佢放核彈都唔會割

割你
唔割佢

屌你老母分化？

大陸都有唔少人支持香港人，咁又要割？

乜事，R唔一定係蝗大把外國出世既都係R

小弟回歸後5個月已經係香港生活
我身份証都係R

唔係吹水 我可以比圖

唔割！！！

分化撚死全家

唔割呀 同唔人

你就蝗
仆街仔

天水圍

香港人 是共同價值觀

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

割你老木阿割

五毛黎 香港人從來唔係睇血源
認同香港價值就係香港人

光復香港 時代革命
咪撚再問 割定唔割

唔割 天水圍大把靚仔係蝗母生
但佢地係香港大 思想已經係正常人
你睇政水圍幾多手足翻藍絲老豆老母
自己人就唔割
正如大陸律師陳秋實
佢講唔上係黃 但佢思想客觀 都冇必要仇視

有相同理念就係同路人
R字頭，So?

Agger，同埋樓豬起個咁嘅topic有咩居心

仲勇武過香港人呀人地

只要有頁獻愛香港
都係香港人
南亞新移民都係

講得好

蝗你老母，肯為香港搏命都係手足

利申：R字頭 美加出世 身份認同：香港人

樓主正一智障

割就割硬，不過係割你

收你老母，人地付出緊㗎，白痴

有良知 識分是非黑白
有付出努力嘅新移民
就唔割

割啦仆街 你一句割影響唔到我

呢隻咁嘅大寶gor
個個po都派膠
起埋底仲on9
究竟係現實中幾失敗先要上黎連登做attention seeker

蝗的的字面意思係只食不付出, 蠶食香港人成果的人昆蟲

同呢啲人講都冇用,我寧願送一批品蔥嘅大陸人落嚟送曬啲藍絲上去

自由係普世價值
難得佢逃得出上面呢個極權地獄
落到嚟會上前線去守護香港自由自治嘅核心價值
點解會割

香港核心價值之一：多元化社會
所以任何人都可以係香港人
分化Post 製造社會仇恨對立 勿推

講到口臭，2019重開依d post

只要係反共嘅人都唔割
大家有無異議?

咪就係,UST南亞仔同好多南亞人都係香港人黎

我意思係5個月大

割樓主先

啱啊
有良知嘅人不分國籍

樓主分化鬼

屌你咪撚分化啦
係咪想單機呀

講得啱

唔再推呢個分化 post

問夠未 好煩

藍黃都有智障,只係黃嘅比例係99%正常藍嘅只有0.0000000000000000000000%正常

新移民不一定就是他者，如果一個新移民來了香港，主動學習廣東話，認同香港的文化和核心價值觀，那他／她也可以是我者

梁天琦

樓主想分化？出個咁嘅post做乜膠

澳門人好似都係R
割你老母
出得黎全部都係自己人

請善用不推文回覆

咁利君雅你割唔割?

核爆都唔割呀
樓主明唔明咩係時代革命呀

Block 樓主先，分化撚

有住同一個訴求嘅就係同路人

收皮啦你 R 仔就唔可以愛香港 為香港 為自由而戰？
R就等於大陸蝗？ 分化撚 走啦

為香港而戰就係香港人

唔記得咗畀0.5你

以前問前線行動升級割唔割都冇問題
而家連蝗既定義，割唔割都攪唔清係完全冇獨立思考能力

我割，割你
show blocked user

係都割左你先啦

咁又㸃
反共嘅都係自己人
陳秋實大家割唔割？
專程嚟香港遊行嘅大陸人割唔割？
喺大陸但支持我地嘅人割唔割？
唔駛問啦，分化撚dllm

香港民族，系睇語言文化，唔系睇黑眼黑髮黄皮

仆街啦你

不能認同更多
所有支那人都必須要俾我哋香港人歧視

有貢獻點解唔用得資源

你唔撚會明白嫁喇
從來無人歧視過班支那既種族
純粹鄙視佢地既所作所為

唔係因為你係中國人而歧視你
而係因為你而歧視中國人

梳鳩太嬲唔記得不推文

識得爭取自由已經唔再係蝗

新移民都企出嚟變受害者
文宣讚揚煲大佢先啱（仲有黎明）
可以令更多蝗醒覺

幾多月呀，仲問呢D問題

佢係手足定普通乘客？

開咗大技

我都係

點證明

講半鹹淡得唔得

「不論出身、不論背景、不論你幾時落來香港，最主要係睇你係咪擁抱香港呢一套價值觀、文化、制度」
-梁天琦

唔割
連蝗都可以比香港人同化一起抗爭
表示共匪殖民政策全盤失敗

就因為個身分證字號就割蓆
你隻呃戰狗收皮啦

唔該你睇多次天琦講咩
擁護香港人核心價值就係香港人
理鳩佢R唔R

R字頭係非本地呀on9
定你個世界得中國？

我都R字頭
93廣東出世 95年黎香港 深黃
完全唔識講普通話 反共
屋企係藍 親戚又藍
好撚辛苦

我幾歲落左黎 係香港讀幼稚園 全家黃 成日發夢 我身分證 都係R 咁點？

香港人同美國人一樣，唔係按血統分
邊個支持香港民主自由的理念就係香港人

廢話

岩呀

分化 完

土生土著唔一定黃
新移民都唔一定藍

on9

岩

點解要割樓主個腦 係咪有問題

有無見到琴日係太子班南亞手足......定義係唔係香港人唔再係睇身份證號碼 而係佢地既心同行為愛唔愛香港...

係咪以為搵到個所謂矛盾位就以為執到寶

而家針對的係黑警惡行

Fc?

屌你老母分化撚 落得黎拎香港身分證再加上係明白事理分到是非黑白 佢就係香港人
屌你老母廢物黑警

On9樓主

利申，R
小一開始香港讀
由細到大都覺得自己係香港人
有發夢，有出錢
希望大家唔好以呢樣嘢分你我

只要係同路人我理得佢國藉係咩都唔割

只要做既野係為香港好就係真。香港人
不割

唔理來自邊度
只要有同一個目標就係兄弟

唔係香港岀世就r 唔一定大陸只係大部分

義士撚係蝗! 係高尚人類!
屌你老母!

人地咪香港人囉

一定唔割。

肯出黎就係手足 唔割

成日有on9 仔係度分化

R字頭 擁護同珍惜香港人民主自由價值觀就係香港人。
廢老藍絲奶共五毛 比佢祖宗十八代係香港佢都係中國人.

屌你老尾，依個係良知問題關咩事
（當然狗例外）

分化L

食屎啦,分化撚.任你老母

你連lihkg幾時有都唔知？

睇我個名

以香港為家
一齊爭取自己由
都係香港人

證明樓主係on9
澳洲又好美國又好 外地出世就會r

分化po

不論出生 血統 種族 膚色

只要有香港既靈魂就係香港人

相同理念 爭取民主 對抗中共就係義士

有發夢就係自己人

先不論個啲咩係真香港人之類既辯論

個前提本身就錯因為R字頭一般只係代表唔係香港出生

利申： 英國出世，身份證R字頭

講到好似冇香港廢老搶資源咁
有付出點解唔可以攞資源

出得黎撐既就係自己友
唔理佢邊度黎
反而果d打鳩人既鄉黑原居民
必須清算

南亞人支持香港都唔割
新移民都唔割

真心為香港付出嘅就係香港人

唔係睇邊度出世

個時梁天琦夠比人話過啦
搞清楚蝗嘅定義先，零貢獻又搶資源
唔肯學廣東話、仲要怨政府補水派糖
唔夠多嗰啲就蝗喇
大把人都大陸出世，但都清楚分到黑白
唔係單靠身份證上一個R就代表啲咩

今次運動好多新移民參與 , 分化狗死全家

日日都有人問割唔割
亦有人日日答放核彈都唔割
完全唔明白點解要日日問 做緊統計？定有其他居心

頂你 話之佢非洲定印度 唔割就唔割㗎啦
槍口一致對外

五毛又做野

願意企出嚟表態既都係自己人
每個都好珍貴

屌
啲狗好多都唔係R字頭咁佢地係咪全部都"香港人"?

啱啊

出得黎發夢，掉核彈都唔割

咁講abcdefg字頭純香港人但藍絲又點睇。。。

唔割 True HKers

只要認同同願意守護香港人嘅價值，我理撚得你係南亞定黑人定泰國人

你敢出嚟 我點比你話都冇問題

WHY NOT?
參與光復香港時代革命運動既都係自己人
南亞都可以CONNECT, 香港人既區分唔係身份國藉血統, 而係良知, 勇敢, 正義

樓主出啲咁嘅post真係居心叵測，就算佢大陸出世又點？佢擁抱香港價值，熱愛民主自由講廣東話，骨子裡就係香港人，大撚把藍絲港共官員夠係土生土長香港人，咪又係奶共出賣香港

佢肯為香港付出就係香港人，你條3毛，割鳩你就真

所有醒覺左既都唔割

收嗲啦日割夜割 好撚煩阿分化撚

你老母夠生你出黎啦，你又唔走返入你老母個閪到？

同分化撚就真係要割蓆喇.

有時唔知係對家太撚蠢定係太低估左我地.
覺得我地係大陸既野就憎, 係美國既野就奶.
根本響twitter大把覺醒大陸人同港豬同聲同氣.
連登仔一路都係美帝美帝咁叫, 係人都知美國仆街啦,
不過中共更加仆街一萬倍咁解咋嘛.

出得嚟同一陣線 不問出身一律唔割

天崎都係R so?

反共既都係朋友

我R字頭，612企左係最前，你呢？

咁都要問

唔割 大把新移民仲黃過香港人
利申 都係

拎中國護照走上前線既都係同路人，r仔又點？唔撚割。
何妖夠az***，你又同佢割唔割？

割你老母 係割都割你先
人地攞埋條命出黎搏

我老婆紐西蘭出世都係r字頭
邊撚度蝗

新。香港人 都係香港人
唔係腥港人

一句 屌你老母

割你老闆

問題係魔警警暴 佢對藍絲出暴力都係警暴

屌你老母啦
雖然我都好唔鍾意自己個R

你憑乜用字母就去判斷一個人
我都發過好多次夢

我都係香港人黎架屌你！！

蝗你老母

割咗樓豬

真香港人 祝手足早日康復

你冇資格割呀屌你老母

岩，分蝗其實係睇三粒星格離既英文字母
ax先係蝗
az係香港出世
你老婆應該係ao

你唔識分, 我敎你分

有香港永久居留權, 返送中, 反共匪就係香港人
有定冇香港永久居留權都好, 返送中, 反共匪就係自己人

附合以上條件, 外星人都唔割!!!

支那人
割啦

我都係R字頭
但係我都會去發夢上中前排
咁大家仲同唔同我割？

割你都唔割佢啦

搞清楚「蝗」嘅定義係乜先，人地拿條命出嚟，你就開分化post

你老味 單機la

唔割
屌你老母

咁又點？佢為左香港肯出黎發夢
佢就係真香港人
割乜撚野
要割都同班港豬割左先

咪撚戇鳩啦你
有腦先配做香港人
唔好意思所以你唔配

辛苦逃出邪惡大陸 加入義士就是自已友

割你老母，林奠夠係土生土長啦、班黑警入面既香港人夠係土生土長啦

好感動

仆街打把蝗

又借d意用香港醫療資源

Well said

死開啦你
蝗乜啊蝗
佢係香港人

你老母個閪就割
義士一個都唔會被忘記

我都係R字頭，但我係真香港人！

梁天琦？

唔割！樓主請del post！

屌你老母分化撚
你都識講香港身分證啦割

請善用起底功能，不推文，BLOCKED

如果吸陳秋實來香港 你吸唔吸 同道中人必須增加

我個frd 澳洲出世都係R ga

分化撚出沒 注意

梁天琦講過
擁抱香港既價值
都係香港人

不🈹️！！ 我哋嘅敵人唔係新移民係中共/777

so?

心態決定境界，新移民身份本身無錯，唔割！

咁梁天琦夠又係新移民啦，咁你割唔割？請搞清楚蝗蟲同香港人嘅分別！

從來屌蝗都係屌落嚟唔做野呃綜援果批㗎啦

就咁睇人地都有幫手出力，點可以咁叫人

we connect

負評, 上一頁

拎滅火筒果個就唔係南亞裔就唔係香港人？

擁抱香港=香港人

天琦都唔係香港出世啦

我雖然R字頭，我唔知自己叫唔叫做新移民，但幼稚園小學中學都係香港讀，亦都冇住過公屋，由細到大都係講廣東話，普通話都唔識多隻，本人十分抗拒中國，從來唔飲喜茶之類，每次都有發夢，所以唔好再割了

分化撚就收撚皮啦屌你老母

反共死都唔割

吊你老母， 企得出黎既就係異性兄弟

分化燃唔好拉低連登水平！

大把藍絲香港出世 咁點

On9少陣啦

分化撚收皮啦

新移民都有良知過一班香港出世既垃圾警渣，包括樓主你

新移民 舊移民 原居民
只要係同路人 就支持到底

異姓兄弟。

唔割 敬重真香港人

擁抱香港既價值
都係香港人

理念相同 佢仲要行埋出黎
點解要割？

唔怪得之

定義好蝗未

屌咩
幾時變左納粹優生論??
「香港人」係出用生地來定議架咩??
成龍 係香港出生 好撚愛囯 你覺得佢係咪香港人??

呢個問題好on 9.

你快d收皮啦，為左香港努力嘅都係同路人，屌你老母

中心思想一樣就唔割！！！！唔係個個蝗都係仆街黎！！！

佢人格仲高尚過果班土生土長收成期中產/奶共狗

呃負皮？
有共同價值觀、捍衛公義同路人 割乜鳩？？

唔割啊屌你老母！

重要既係立場，價值觀
人既質素高低應以呢兩樣指標區分

支持！

割乜鳩呀

元朗鄉黑個個都是香港出生 咪一樣是垃圾

對！

對

收皮啦分化撚
係咪唔係香港人就可以打頭斷頸呀
你仲惡過共產黨

根本就係人道危機

其實佢阿爸係香港人

唔割
香港人唔係用出生地定義

永遠都係新移民令人歧視佢
從來都無人歧視新移民
請唔好玩分化
只有警察先係叫一團狗奴才

唔好問啦再, 邊度出世唔可以解讀一個人係點

認同
大把狗藍絲廢佬都係香港出世
但佢地身心靂都俾中共腐爛晒喇

就算唔係講普通話 支持同一理念都係手足

我想問如果佢內地出世，一出就過嚟香港生活，拎住個R字頭嘅身份証，喺咪就唔當香港人??
咁唧喺只計香港本身喺漁村嘅時候嘅當地人先叫香港人?? 咁我諗你我都收皮啦??
利申: 我Y字嘅

割你老母
企得出黎就係香港人

講廣東話 接受香港文化價值觀就係香港人

幫到手就唔割 搞事就屌柒佢老母

On9玩分化？
低階左d喎

不割蓆不篤灰

Asgard is not a place, it's a people

講個新移民人名俾你聽

梁天琦

收皮啦 外國出世都係R

我都係R，但每次都有出嚟發夢
利申，有意識個陣已經住喺香港

又係用梁天琦出生地呢招

佢專業三毛黎 block啦

係囉梁天琦都做到本土表表者嘅時候
仲有戇鳩用出世地去分

追求民主係所有人既權利黎 坐埋同一條船就係手足

認同香港自由價值觀既就係手足 唔割

Block得

當年我老豆老母都係新移民，但我肯定自己對得住香港人呢三個字，香港人唔係講緊你香港身份証上個字母係咩，而係講緊你有幾重視呢個地方，你會唔會想呢個地方好。

咁都問弱智嗎?
R又點新移民又點?
689, 777唔係R咪一樣咁仆街
真。香港人係不分種族國藉的

我3歲嚟左香港之後冇再去過大陸

咩種族根本唔係重點，只要你認同香港人既價值 你就係香港人

新移民又點？有出黎支持嘅都係自己人

嬲 你閙緊天琪

呢條on9
搞乜撚野分化啊
block 9

新移民有咩問題？我全家R字頭全家黃，仲要個個讀嘅科都係對社會有貢獻嘅，醫護教育傳媒等，好過唔少local但係政治冷感

人地攞條命出嚟同你抗爭，樓主就喺屋企睇直播話想同人割

蝗就係蝗，義士就係義士，唔好撈亂

新移民又點
肯革命仲分種族？

一邊掠奪資源一落黎就有公屋住，一邊支持民主 點睇？

好想知呢個時候仲開得出呢D弱智post嘅樓豬係咩心態
係3毛 定 弱智 定 以為大家都係弱智?

有工做自力更生, 唔係一落嚟就拎綜援, 真係租唔起私人樓, 我覺得冇問題

自己申請比人屌

痴撚線，大把R係黃底

冇教養冇道德嘅先係腥移民
香港土生土長嘅夠大把賣港求榮見風使舵，唔通你就唔割

不推文回覆

樓主死撚開啦

樓主9成係分化狗

癲左？ 咁都問得出

蝗咩蝗
真香港人

分分鐘只係樓豬鳩吹, 根本唔係 R 字

黑警可惡一千倍

出得來向政權的不義抗爭,都是同路人 不割

咪撚分化啦屌你老母

要割都割左樓主呢類弱智仔先

屌還屌 記得用返不推文回覆呀手足

屌你老母新移民都出嚟作戰，你土生土長搞分化屌你老母

你就唔係香港人，死返中國啦

就算佢滿口蝗語,出得來抗爭就係自己人
大把d所謂土生土長嘅死廢中廢老啦屌,個d又點計？

反共既蝗, 唔割

block

直頭頭文宣 話比全世界知

邊度出世佢都控制唔到，我淨係知道佢係義士，係戰友。割樓主都唔會割佢！

梁天琦都係新移民
但好撚肯定樓主係仆街

大把popo同所謂高官都係香港出世
出生地點從來都唔係辨別良知嘅因素

你就真係收皮喇 單機啦屌你老母

出得嚟就係香港人，你老母被狗屌

唔係個個都有咁樣的勇氣。

樓主問撚埋啲咁on9嘅問題 割唔割？

舊一代新移民基本上等於香港人

我有發夢 我都係R仔 請問R可以代表咩 分化撚

咁有咩問題？

手足就係手足

我割你老母條頸呀

企得出黎就係身份認同啦
仲血統論

咁萬一畜生下個畀人打暈甚至打死嘅係真香港人呢?

非常同意~

Connect 埋仲好
樓主呢啲黑心狗早日收皮

戇撚鳩，收皮啦分化撚屌你老母！我理撚得佢邊到！係自己人就得啦

低級分化

知唔知咩叫時代革命

唔割，佢為香港人斷頸呀！

日日百鳩幾個「乜乜物物割唔割」
煩唔煩

岀得黎既都唔割

BLOCK7佢啦，企得出黎既都係自已人

如果佢願意擁抱香港嘅核心價值 佢就係香港人 點解要割？

吓梁天椅 羅貫璁都係r 呀 傻仔

自己人割黎做咩?
有fd都係新移民，仲未排夠7年
一樣有跟我地出去野餐

不如問侯志強同一班元朗圍頭佬香港出世，世代香港人，大家割唔割啦白痴仔屌你老母

內地出世，父母香港人，R
有fd 印尼同美國出世都係R
利伸有發夢

死撚開啦屌你老母

係時候同大陸同胞宣揚香港警察如何殘害自己人

你老母死撚咗未

五毛呀，你走啦

就算佢係蝗，如果係手足。
都可以進化成真.香港人

下 唔通大陸人就斷頸都冇所謂? 如果你係咁諗我冇野好講 而家個問題係黑警施暴 個victim係邊到人根本唔關事 黑警先係重點

新移民先唔想送中呀
咁辛苦落到嚟，又要變翻同大陸一樣

咁y字頭既藍絲你憎唔憎？

我同事係台灣人 佢個香港身分證都係R字頭

唔割 香港人唔係用身分證或者出生地黎分，而係用有無真心愛尼個地方黎分

割你條jer咩

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

只要有同一個理念就得

樓上講哂我要講嘅野
寧你老母

佢係真香港人，本地出世都有賣港賊

割你春袋都唔割佢

佢出得黎就唔係蝗

理念相同既話就點都唔撚割啦

新移民又點，你唔追究下個到你

完全封鎖

低質分化

無社區貢獻而只會亂申請福利資助先係呀
梁天琦夠係新移民 但佢係香港人呀
而家好多廢老夠係香港出世 但係一樣有亂拎香港資源

割你老母，人地為左公義分分鐘命左無埋

R都未必係蝗嘅...

屌你老母我身份證夠係R啦

我們都是爭取自由的公民，無分種族年齡性別
我哋都係手足
因為個R字咁樣就要分割？on9?

擁抱香港價值嘅就喺香港人
其實有大把香港出世嘅人賣港啦

你老母臭閪就收皮

出得泥發夢
維護香港核心價值
已經係真香港人啦
唔撚割

同身分證兜冇關係 香港人在於價值

而家融入左香港既新移民都connect埋
最乞人憎始終係黑警

on9少陣R唔代表係蝗

割條毛
香港人
唔係你住喺香港 喺香港出世就叫香港人
而係你願意為香港企出嚟 為香港犧牲 先係香港人

收皮啦 我都係R仔 8歲黎港21年，我係香港人，愛香港我唔會比你地土生土長既香港人少，我身邊上前線既係一大班同我差唔多年紀黎香港既朋友。

咁五毛拎住啲K G Z 係咪又係真香港人呀

R仔分分鐘勇武過你啊柒頭

佢都係人..我唔理佢係咩人...而家係警察濫權

on9 係咪香港人用個字母決定？
河國榮 利君雅 勇武南亞仔？

開D咁嘅分化po，就係支那狗

蝗你老母 出得黎都係手足

問黎多鳩餘

3個月前己經connected, 現今敵人只有港共中共黑狗

大陸人嘅命唔喺命?
Whatever his national is, THIS IS LIFE.

R 字頭係第一代新移民，可能純粹second passport, 唔係香港出世，分分鐘地道過我同你
雖然蝗係佔大多數

我都係R字頭 不過歐洲出世 R字頭代表啲咩？搞分化去食屎啦

你食屎啦

樓主弱智

so?同路人無貴賤之分

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

你收先啦

識幾個R字頭 黃過好多土生土長既港豬

收皮啦
天琦都係喺大陸嚟，咁你割唔割

對唔撚住，唔會割
敵人的敵人，就是我們的朋友
屌你老母樓主玩分化

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

香港人唔係用身份證字頭來決定
係用公義心 同理心 同愛香港既心來決定
所有有 公義心 同理心 同愛香港既人 都係香港人

Blocked & 不推文回覆

有共同價值觀就係自己人

柒到唔敢睇, 更何況佢黎到香港做一個真。香港人, 完全唔覺有咩問題

樓出呢啲垃圾分化撚就算啦

我係R 我都係前線

唔會割

呢啲post其實好撚on9
日日都走岀黎問一堆乜乜乜割唔割
究竟係想搵人認同你割/唔割既答案？
定係想分化帶風向？
用下個腦啦 唔好成日郁啲就開垃圾post問割定唔割
留番啲位比有意義既post

連登巴打比出面任何網站都醒目
出來成日用呢個搞分化

英國出世，身份證R字頭路過
身份證R字頭就係蝗
有無入境處職員講解下d英文字點分類

加油brother

唔好再咁分啦
元朗d原居民黎得香港夠耐啦

原本係支那蝗，但因為有去抗爭，已經升格做香港人
唔割

唔割
不分種族
只要擁抱認同香港價值
就係•香港人

Btw點解啲分化撚、5毛仲係咁低質

其他網站成日用呢點攻擊天琦
fb勁多扮本土專頁用呢d 點去搞分化
中共港共打手賤到無人有

問埋d 弱智問題，完全九唔撚搭八，乜撚割唔割
而家係黑警用非法武力同故意延誤，阻礙救人，係意圖謀殺！
就算果個係外星人，黑警意圖謀殺呢點都唔會變！

重點唔係新移民 係狗打死人！！！ ！
今朝打死個新移民 他朝打死你地班土生土長既香港人

諗清楚個重點先啦

老豆老母佢無得揀
佢投錯胎姐唔割

有我地的共同價值觀就係自己人

只是支持民主，就是同路人。

愛呢個地方， 認同我地嘅價值觀， 會融入我地嘅主流，咁佢就可以叫香港人
同佢係咩地方出世，咩膚色咩種族一d 關係都冇

屌你，爭取自由有分類架乜？
係同志既理得佢係乜人？

你識唔識乜叫爭取大多數？

割你老母咩割

企得出嚟就係手足
唔撚割

手動負皮dllm

只是認同香港價值就係香港人
唔存在割呢個問題

樓主你企圖係咩？

分化狗
香港人唔系一個英文字母呀

新移民二代係我哋要拉攏嘅一個階層，絕不要割

割你老母同割你春袋 不推文回覆

我都係R 但我走上前線